覺唔覺情侶間做愛 係褻瀆咗愛情？

好核突

所以通街都係處

柏拉圖式戀愛?

真正嘅柏拉圖式都可以做愛

講粗口褻瀆左生命

覺唔覺得愛情褻瀆左做愛

係咪㗎
極懷疑

進食辱及咗生物

柏拉圖式愛情係可以有肉慾,只係去到最後你係追求緊真善美呢個本質

雖然你講得無錯，但有啲糾枉過正，因為好少有「唔扑嘢嘅戀愛」嘅同意詞，大部份情況都係用柏拉圖式戀愛嚟形容

有嘅
抽返出哲學,心理學可以叫Companionate love

柏拉圖式性愛

樓豬連美國旗都唔敢褻瀆 明白既

係好褻瀆愛情架，咁你都係睇住我屌你條女啦，反正我同你條女無愛

覺得你老豆老母做愛生你出黎褻瀆左呢個世界